PS4 FIFA19 pro club 招人

FIFA 18 D1球會 ， 而家係FIFA19 重組 暫時D5

招任何位置， 中堅 翼位同閘位需求最大

有冇巴打有興趣一齊玩

有意留tg

遲d會報VPL